森美同馬田既待遇點解可以咁唔同

兩個都係黃
一個就長期CCTVB(支那媒體) 一個就賣一個支那廣告
一個就唔屌得 一個就屌撚到仆街

森美係撚黃咩

一直話每個人有自己思想

唔好干擾人思想

黃極有限

即係見到強姦犯都要考慮埋人地強姦一定有原因

森美同ming仔都唔同待遇
ming仔話曬都捐過廿萬零一

森美好明顯係食兩家茶禮果d人啦
又自大一言堂

香港仲有邊個係黃

撚知咩
連登話佢上過杜文澤節目
講左d中立野 就一定係黃

你班垃圾連登仔馬田達哥都未撚得掂，森美你地點郁

聽下馬田LIVE先
成個女人咁單單打打講野難聽到

中立撚一定唔會係黃啦

我就覺得森美係黃

邊撚個馬田

連登仔話係黃就係黃

前者做咗咁多年人
有地位有身分
後者岩岩起步
haters一定仲係好多

又尻up
連登仔屌森美肯定多過martin 啦

youtuber冇地位是常識吧

因為森美唔會回應佢夠唔夠黃果D
所以黃衛兵屌佢唔入

今星期輪到森美？

森美：

之前商台擺款玩阿bu,陳強，見高拜見低踩，依家人地搞個一百毛做上市公司老細，佢就繼續係tvb、商台做山寨王

689點名wor ching

馬田係唔識講野有時d回應太柒比分化撚有位入

蕭爺爺 香港人爺爺 真黃啦

仲要藍果面都支持佢

太燈

簡單啲，敵人反邊個我哋就支持邊個

支牛廣告之前，佢講d嘢都黃，不過講得唔深入姐。
但而家幫中資賣廣告，仲死撐。

之前我都講過同一番說話 俾連登仔屌到仆街 仲俾人話係五毛

森美好明顯係啲世界仔啦,但佢都叫有良知,識分是非黑白嘅.

仲有達哥

點解馬田同屎，迖哥，ming待遇差咁遠？

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

反ming仔唔係因為黃藍係因為柒.....

森美明顯係想食兩家茶飯嘅淺黃
背後有頭家 多顧慮
早霸王講嘅嘢好多都自我審查咗

再加上幾年前，佢拍片撐品格做特首
睇見就想嘔

馬田哥自己講分黃藍係傻仔 哭哭

佢既live 真係照妖鏡

森美話過自己唔係黃唔係藍

森美從來都冇黃過

馬田真係唔係黃
果次開live 見著佢屌黃絲洗佢板
唔信可以睇返

人地上年一早笑鳩你班黃絲上街送頭係冇用，做乜唔聽教？

佢第二次好似係捐100040，
仲比連登仔撚話 40唔好意頭

藍田都係想食兩家茶禮
又自大一言堂喎

弱智仔講野你都信

但係森美啲態度同個youtuber啲態度點比啊？
一個正正常常，一個串柒柒

微辣呢

唔夠黃就唔洗屌啦，搭下黨鐵又話唔黃，咁全香港得返幾多個黃？

馬田：
聽唔明班人都係低智商
宜家幫你做智力測試

霍哥黃

連登仔

早兩日佢地又係接中資廣告比人屌到狗咁

人地澳門人夠出聲都要比連登仔屌

咁達哥咪仲慘
黃子華冇表態
都俾連登仔話係黃
個個入場睇個套垃圾
達哥表晒態
就係因為一句引戰狗
同以前幫淘寶買廣告
就俾連登仔封殺

因為森美冇表過態

成板垃圾comment，呢個係皇道

達哥有份屌警暴屌721 831都俾人叫做達狗啦

收皮啦屌你老母馬狗
前面師兄開個post 講兩句馬狗牛旨賺咁多
仲要接埋d支那牛嘔
之後你班馬狗就話人分化
話鬥黃
話hater
仲乜柒賺藍錢洗錢落黃圈wor
馬田攞錢屌fans都唔柒理你啦

樓主走先 我幫你頂住班雙重標準撚

應該一視同仁

森美我由小學聽到而家3字頭
馬田邊撚個

啲大陸人都鍾意睇cctvb
之前森美套過街英雄播嗰陣
喺嗰啲咩百度微博屌到佢pk
話佢港毒，要杯葛tvb

梁廢老玩到咁大，森美冇可能食到兩家茶禮啦

連登仔食金拱門都係黃啦，有咩唔得

呢個真...Ming on9但起碼有畀過錢

森美？

有道理，擺明就抹黑。原本我都憎藍屍狗，睇得多馬田哥先開竅知道黃藍本一家 一陣約啲黑警去happy hour 先

不嬲唔鍾意馬田
但今次馬田嘅PO我一個都冇覆
費事話鬥黃

最可憐係銘仔

分黃藍係傻仔，咪即係想混水摸魚，做雞又想要貞節牌坊囉

由佢上得杜汶澤節目開始
就肯定佢黃

佔中時黃子華開大台屌9孽瘤扮睇唔到

on9
成個黃營自己搞散自己 繼續扇風點火啦

人地上年69前就健吾mode笑人出街，邊忽黃

森美黃極都一定係大中華膠
竟然講得出想侵侵輸
利申 日日都聽早霸王

因為連登仔就好似怨婦
是但捉啲人出黎鬥下
就好似已經幫黃出左力咁
只要唔理連登仔 連登仔拎唔到credit
連登仔好快就會無癮轉鬥第二個
Ming仔同馬田做得最錯咪就係回應連登仔囉
你睇班藍絲當連登仔無到
好嬲好嬲完一頭半個星期就無事啦

達哥仲無辜

林泳淘

ming仔只係太7捐齊頭咪算，係要懶特別，搞到俾人攞黎祭旗批鬥

森美 電台live喊過 又8月5罷工
咁都唔算黃？又要鬥下？

森美tvb又有新節目啦
咪食緊囉

森美成滲典型雨傘時期嘅中大左膠味

個撚個連登仔都嚴人寬己唔係第一日知啦

佢係大中華膠黎，成日掛係口自己係中國人

其實就係一大班人雙重標準

森美瘋狂做cctvb節目就係 賺藍圈錢，冇問題
馬田宣傳牛牛就 俾人屌到賴屎
ming仔拍個cctvb節目就 俾人屌到收曬皮(捐大舊錢都無用)

黃子華無表態 連登仔唔單止唔屌 仲要幫人宣傳埋套爛片
達哥無表態(其實後來有講下) 就俾人排山倒海咁狙擊

公平咩

習近平

雙重標準撚點夠馬狗黎
達哥ming仔話自己淺黃 再幫tvb拍片
馬狗：屌你老母死賤種
幫cctvb 死撚開啦ming狗達狗
達ming一派狗幫藍店

馬田幫紅底公司滲透宣傳
馬狗：唔該唔好鬥黃😅🙏🏻
分化撚死開唔該😅🙏🏻
雖然牛旨賺咁撚多
但係接支那公司job 一定係賺藍店錢洗落黃圈😅🙏🏻

馬田幫中資藍店賣廣告
連登仔：哦！你鬥黃！
我：

森美上年有罷工wo

馬田幫紅/藍商宣傳賣廣告被屌

某啲連登仔：哦你鬥黃！
我：

某啲連登仔：搵食姐！你養佢？
賣華為 搵食姐
做警察 搵食姐
賣美心 搵食姐
幫襯中移動 搵食姐
.....

一係你就捉到正 唔好放過是但一個
一係就唔好鬥黃
真心戥達哥ming仔唔抵

中華膠

原諒達哥啦

周國賢

岩啊，中華膠
其實點都會有人黃，但係大中華膠
我去上堂個啊sir成日暗串政府、中共
上堂仲有意無意提下口號，五隻手指，齊上齊落
不過佢都係講番自己做Chinese

你唔撚話達哥同咩馬田？

因為YouTuber嘅fans 通常都係社會嘅底層 自然係鍾意起底啊圍屌啊嗰啲嘢

達明死得好慘

由田少上得杜汶澤節目開始
就肯定佢黃

連登仔個世界好細架咋
以為唔睇TVB 唔食M記 唔淘寶就好黃
出到街大把黃絲手足食M記睇TVB買淘寶喇 分分鐘人地捐既錢有用過佢地遊行1000次

少覆
唔睇佢姐唔洗要佢收皮

大把人要收先過佢

有PR 有打手
就奶籃店鞋底都得

中立係綠，陳同佳款綠

咁多警暴警姦警殺都保持中立

Pin

其實倫伯 阿叻嗰啲有咩錯
都係賺住藍店錢 屌七你班戇鳩仔咋嘛

仲有屎大
明明仲黃過果隻馬田，依家搞到冇片睇

紀念運動死過人

應該係得林鄭一個

開頭就話屌佢賣廣告 屌屌下就全部留言屌佢係藍
所以話咪得林鄭一個係黃
搞到香港咁 又唔會淘寶又唔會搭狗鐵

馬田612都有罷工，727入元朗tim啦
幫富牛就要屌既話
點解森美幫咁耐cctvb唔屌

森美識走位

收皮啦ming狗話黑警打份工呀 做多咗嘢所以燥呀
雙方武力開始均等呀
星火 offensive呀
黃 排牙就黃
捐錢只係pr補獲

想拉鳩埋森美落水？
以為挨座大山就有擋箭牌 自己唔使收皮？？？
想引戰 spin去森美度，自己又全身而退？
馬田D腦殘粉絲咁撚戇鳩低鳩能既

幾個人錯就唔係錯？
綑綁式銷售呀？

過街老鼠全部都要打

已封鎖會員 係！各位網友！
做乜又冇人block佢呀

有無人可以覆返之前紅字個reply

衰d果句
有得揾對家錢 點解唔揾？

屌你咩，個陣ming9比人屌係因為佢話佢覺得星火係比較aggressive嘅基金同差佬都係打份工呀，要比較就補返啲context吖唔該

唉自己聽啦
鬥啦鬥啦繼續鬥黃啦你老母

成個女人咁單單打打講野難聽到

關黃藍事？

馬田都罷工同727入元朗
點解幫富牛賣廣告就要屌
但森美做咁耐cctvb就唔洗屌？

利申立場：兩個都唔應該屌，鬥黃係同自己鬥，唔係捉人出黎鬥

根本2個都唔應該屌
成班冇獨立思維出嚟比人帶風向

成年啦 重未識不分化 得個up字

啲標準不嬲亂鳩咁嚟

班藍田打手真係惡過狗

咪係，邊有標準架
邊個樣衰乞人憎就做邊個架啦
第一日做人咩

隻藍田只係一個眼中只有錢既仆街 就係咁多

扮蕭生fans分化撚黎 已blocked

森美有冇出來攞貞節牌坊？
有冇講個啲咩老豆比5000家用論？
個馬田不斷合理化自己啲行為
然後佢班護航撚就話佢唔識講野
食撚屎啦佢

屌你老母藍田
成個小學雞咁單單打打
以為自己睇得好撚通透
懶係眾人皆醉我獨醒咁款
女人都冇你咁撚肉酸

連衛兵

思想係黃

我信馬田係黃嘅 覺得佢係覺得佢班audience 根本唔炒股 (飲食channel) 所以佢係賺支牛錢撚支牛

認真覺得佢有咁上下影響力 呢穫幫支牛係on9咗

牙逹先最撚慘囉

咁佢俾人屌 我唔會想幫佢手DEFEND
佢做閪野折墮唔關我事

一個有料有急智有台型咀型有知名度 /
一個死矮仔三十幾四十歲人仲要講野玩懶音、一味抄人食譜扮大廚！

其實兩個都無問題
完

全部都冇問題根本
完

姓黃嘅黃子華
因為有個黃字

馬田講到出口話分黃藍傻仔，之後就成班洗地話人黃

達狗同ming閪好可憐

森美呢啲過氣啦
又操大隻又整容拍劇搵銀
咪又係為五斗米折腰

佢本身都有料㗎 使乜屈喺cctbb
肯去viutv 實請佢開節目啦

有無link睇得番

森美＝世界仔

幫政府維穩唔駛找數?

藍田就識。 馬田邊撚個？

如果今日佢幫美心賣廣告
咁班觀眾睇完去幫襯
班觀眾黃極有限/本身都會食藍店啦
咁問題又點會出係馬田身上

佢兩樣都冇講錯呀

連登多垃圾唔係第一日嘅事
學人帶風向、捉鬼、鬥黃

冇講錯呀
你老母做雞都係打份工

是但啦 兩個都偽黃

兩個都藍啊
黃你老母

即係支那牛牛覺得馬田哥冇柒用送錢過佢洗？

咪話咗睇完都去幫襯係觀眾問題囉
唔係覺得佢冇用，係覺得佢channel 有港豬睇
港豬本身就會買藍店啦

咁港豬會藍店又唔代表一定用支那牛，畀錢馬田哥使就係叫佢宣傳班垃圾粉絲嘛

同M記同吉野家嘅待遇點解可以咁唔同一樣
因為連登仔鍾意食M記

唔通大大聲聲講我係黃 等人地封殺你咩
你知我知大家都知就得 咪撚聽連登仔9up

完全唔明鬧馬田做乜9

利申 唔知邊個馬田

馬田講野成個弱智咁有咩好睇

田北俊夠上過杜汶澤個節目講兩成人話八成....啦

班FF撚發完夢未

近排勁多人幫ming狗洗底
淨係攞佢有捐錢嚟講 唔撚記得佢捐都要串過馬撚
明明佢成個人對件事嘅了解+態度根本冇可能係同路人

好意思幫ming狗洗底

有錢大曬有錢就塞到你把口咁

捐左錢一定要放上台？
人地有係商台接打氣phone in 同罷工咖

森美tvb d嘢拍落好撚耐啦，雖然tvb一早反，但嗰時都未叫有黃圈。佢俾人話tvb，有冇跳出嚟話自己搵食大晒之類

而家馬田就擺到明係話分黃藍係阻人搵食，姐係佢政治觀念上可能係黃，但反對要限死自己喺黃色經濟圈。咁如果我係支持黃圈，緊係罷睇佢啦屌

隻馬田咪一樣串柒柒，健吾輔仁mode on 話上街送頭係傻仔

是旦啦 SAVE12YOUTHS 都冇咩人理架啦

多謝你呀分化撚

spin喇柒碌 除左spin你仲識乜

"咁佢俾人屌 我唔會想幫佢手DEFEND
佢做閪野折墮唔關我事"

咁你喺度做乜 你唔係幫佢defend?
你咪幫緊手屌佢囉
撚頭

森美係一路拍緊cctvb啲綜藝節目

你出黎摟屌又叫唔叫幫緊手屌佢

姐係黃絲就唔可以係仆街嘅
黃絲唔可以係on撚鳩嘅
只要反港共，做乜撚都啱嘅

森美藍底扮黃, 講完

你有冇睇佢地當初屌佢乜先
屌屌吓又屌人格又屌態度
講真放到咁大咁睇
乜撚都死啦

你睇連登日日屌空姐係雞
女人係雞
乜撚都屌

有藍既唔屌

依家就好似間黃店唔好食
咁你咪唔撚食囉 然後日撚日喺度開POST屌好撚難食咪撚幫襯
佢差唔好食就自然淘汰啦
馬田森美唔好 咪唔好睇囉既然講到佢咁差 有睇開明白事理既就自然唔睇架啦

你要知連登呢度大把跟風撚 牆頭草 你屌我又一齊屌 你睇果時幾多個叫大豆侵

上連登要用腦架 唔係一對手正皮一齊屌就得架

因為馬田有免死金牌，唔屌得

佢唔出埋啲單單打打小學雞story撚有咁多人狙擊佢咩
條友正一又要威又要帶頭盔
係度出埋啲提子大閘蟹story

睇人既姐 麵神用支牛都無人屌佢啦

一個高一個矮

補充 一個樣衰

簡單d講就係睇佢唔順眼所以屌柒佢啦